有無90-93既巴絲入黎吹下水？

1001

眼瞓住留名

早

早晨，又爆一個

早啊

成佛了🙏🏻🙏🏻

參與度好低

⼀起

早晨

早呀！

Can’t agger more

在下法號夢遺

我想死

搞咩

好唔爭氣笑左出聲

你都係專心一意啦

等食飯

真心好頹

冇

扮工等收工

仲有兩粒半鐘先收工

agger

其實我長期啲野都做唔晒

冇人會走又做唔曬

邊有咁多可以拔

吓

瞓唔到

早阿各位老人家

早呀

找牙

今日有咩做好呢？

三香

我正式宣佈
終於J晒啲post
好多頁

傻仔先追po

守住你的承諾太傻

瞓到個人有啲痛

訓咗幾多粒鐘

唔知

開始眼瞓

唔是一起身就眼訓咩

食飽飽，落雨點返工呀

幾時先好天

唔想帶遮

精神左陣都眼瞓

我都係

愛的鼓勵

推到1001！

唔想改圖

我想食牛角呀

但凡燒肉我都係等人燒